[超多圖] 點解向井地美音咁尾機‼️

靚女😍
性格好😍
樣靚😍
做戲叻😍
美女😍

短腳‼️

_身_腳狗

條腳要咁長有咩用 😴😴

侏儒